認真,唔好再開新戰線

家下連達粉都打唔贏,再開其他新戰線比八台聯軍圍毆,到時真係唔掂

唔好再惹其他台,家下好多其他台資深巴打都忍咗手無抽我地水,唔好辣慶佢地

面對中共滲透，
五毛密集的攻擊，
時事台巴打們已疲於奔命

足球我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧